\chapter{Conclusão}

Neste primeira fase do trabalho foram entregues o modelo de domínio, use cases e respectivos Diagramas de Sequência que se consideraram captar os requisitos referentes a um sistema de gestão de atos eleitorais. Foram ainda entregues os mockups e diagramas de estado de uma proposta de interface com o utilizador para a aplicação.

Em termos gerais, o balanço feito desta 1ª parte é positivo. Considera-se que o modelo de domínio e os use cases traduzem bem os requisitos do problema. Os mockups e propostas de interface apresentadas constituem uma base que se considera sólida para se começar a desenvolver a aplicação. Como pontos fracos refere-se os diagramas de estado, onde houve bastantes dúvidas e reconhecidamente poderiam ter tido mais atenção. Será algo que se tenciona melhorar para a 2ª parte do projeto. 

